<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenichj8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Crosbyef4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cuc3ul0/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cranenbut/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cleveleyhq/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicrte/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustinthj/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>人间真情</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dfqvhnrpcbw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/14/n12403174.md#1" target="_blank">青松絮语：巧合</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/14/n12403174.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/1211131028512382-150x120.jpg" align ="left"></a>生活中碰到问题，我们会本能地顺藤摸瓜，找到原因所在，找到始作俑者。有时候我们太相信自己了，对自己做出的判断十分自信。但事实与表像之间往往不同，太过自信，也许只是被假像误导而已。要找到事实真相，就要勇于否定自我，因为我们认为再不可能的巧合也会出现在我们身边……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年9月15日 12:03 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/7/n12386913.md#1" target="_blank">青松絮语：转身遇见摆渡人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/7/n12386913.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/fishing-150x120.jpg" align ="left"></a>眼前的路行不通时，我们会犹豫，但我们必须做出决定，是不顾危险一往无前，还是转身离开保个平安。很多时候我们选择后退，并不是勇气不够，而是理智思考后的取舍。那些我们不得不考虑的客观因素，或许是命运的安排吧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年9月7日 11:17 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/31/n12370574.md#1" target="_blank">青松絮语：十年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/31/n12370574.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603080717431962-150x120.jpg" align ="left"></a>有些东西我们是否能懂，与是否聪明并不相关，我们只是需要阅历的积累和深入的思考才能领会。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月31日 11:01 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/24/n12354253.md#1" target="_blank">青松絮语：看不见的磁力</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/24/n12354253.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/1609091546172483-150x120.jpg" align ="left"></a>生活中有许多眼睛看不见的东西，深深影响着我们。有时候，我们想借助某种可靠的外在工具做判断，但是最可靠的或许是我们内心。我们身边可能有隐藏的磁力，手上的指南针或许会失效。但如果我们认准了方向，就不会被外在干扰了……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月25日 12:18 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/17/n12337849.md#1" target="_blank">青松絮语：伏笔</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/17/n12337849.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/Fotolia_37340309_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>生活看似忙乱，其实命运的安排中一切都井井有条。许多事发生的时候，我们以为是偶然，直到多年后突然明白，那只是命运埋下的伏笔。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月17日 11:31 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/10/n12320359.md#1" target="_blank">青松絮语：莲蓬芬芳</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/10/n12320359.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/200619031355100093-150x120.jpg" align ="left"></a>伴着莲蓬淡淡的芬芳，我忍不住感慨大千世界的博大，我们这一生真是需要不停学习、反思，去充实，去打破自己的界限……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月10日 6:28 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/3/n12303812.md#1" target="_blank">青松絮语：花与叶</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/3/n12303812.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/03/persian-oak-wood-3064187_1280-150x120.jpg" align ="left"></a>花与叶之间，看似差异很大，形状、质地、气味等都不同。但是，换个场景，叶子也可以起到花的作用，装点树木，衬托绿色。同样，很多非此即彼的评判，其实并没有绝对的界限……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月4日 2:15 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/27/n12287465.md#1" target="_blank">青松絮语：寻“找”自 “我”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/27/n12287465.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/12/1405211126002483-150x120.jpg" align ="left"></a>“找”与“我”之间差其实并没有差那多，只要我们补上一撇，一切也就回归正途，找到自我。这时候，心里也就清晰了，需要什么，想要什么，该怎么做，该去哪里，都不必再迷茫。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月27日 11:29 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/20/n12270315.md#1" target="_blank">青松絮语：心静 外力自难扰</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/20/n12270315.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/08/1705271231062483-150x120.jpg" align ="left"></a>不管外界如何乱，只要心静，外力便难以扰乱。或许，内心才是我们每个人最强大的武器。内心清澈，生活简单而专注，整个人便可刀枪不入，连骇客也无可奈何了……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月20日 11:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/13/n12252971.md#1" target="_blank">一场致命车祸 小莲花让他化险为夷</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/13/n12252971.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/2020072-scaled-150x120.jpg" align ="left"></a>和彼得通完电话后，我迅速把早饭吃完就开车去接他了。前天他出了车祸，之后获得两天假期，我们必须在这期间处理意外车祸带来的一系列问题。昨天我和他去买了新车，今天我们的任务是去处理那辆报废的车。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月14日 5:35 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/13/n12253027.md#1" target="_blank">青松絮语：小眼睛 大世界</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/13/n12253027.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/01/kid-2549005_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>很多外在的东西，我们认为重要，其实并不必纠结，因为只要心足够大，小眼睛一样可以看到大世界……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月13日 10:51 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/10/n12247576.md#1" target="_blank">我儿患武汉肺炎命危 亲属相助神奇康复</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/10/n12247576.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/1409221242482483-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>这是中国大陆一位八十七岁老人的来信。老人远在美国的小儿子感染了中共病毒（武汉肺炎），持续高烧，呼吸困难，昏迷，肾功能衰竭，红血球、白血球都低到几乎为零。期间小儿子的妻子和孩子也出现感染症状。经历两个月的危难之后，小儿子神奇康复了。得知情况，老人写了这封信，由家中亲属传给明慧网。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月11日 5:24 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/29/n12219968.md#1" target="_blank">青松絮语：包装</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/29/n12219968.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/03/Fotolia_127595267_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>追根究底，包装是不重要的，再华丽的包装，我们终究还是会丢掉。然而，有些时候，没了包装就没了身价。这一番折腾，让我明白，没有什么问题可以那么容易地一刀切。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月29日 11:15 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/22/n12204558.md#1" target="_blank">青松絮语：成长</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/22/n12204558.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/spring-150x120.jpg" align ="left"></a>我们都曾经默默无闻甚至“无足轻重”过，都需要付出努力与汗水才能一步步成长起来。正因为如此，我们应当给自己也给别人时间。不管曾经或正在经历怎样的平淡，我们都要踏踏实实走下去。耐得住寂寞，才能完成成长的蜕变……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月22日 11:13 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/16/n12190019.md#1" target="_blank">青松絮语：转圈的风筝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/16/n12190019.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/08/1611051311022483-150x120.jpg" align ="left"></a>我们努力付出，却经常看到宿命的影子；我们经历起起落落，内心得到千锤百炼；我们看过沧海桑田，找寻万物因果的奥秘……这一切，都比所谓的高度或成功更重要吧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月16日 11:21 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/9/n12173364.md#1" target="_blank">活得老又活得好</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/9/n12173364.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/037d87005ed7ffd041e347f173014363-150x120.jpg" align ="left"></a>望着她老态龙钟的背影，我觉得她的坚持是在挑战无法挽回的老化，可说是毫无胜算，但是，她的奋战绝对可以延缓老化的速度，而且可以让她活得更久更好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月9日 11:35 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/8/n12170947.md#1" target="_blank">青松絮语：依声寻鸟</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/8/n12170947.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/05/131219134916100093-e1591633628625-150x120.jpg" align ="left"></a>依声寻鸟虽然失败，但是多了一次探险，多了一次全身心投入的努力，也多了一次面对目标近在咫尺却不得不放弃的磨练。也许，我们并没有失败，只不过是换了一种方式体验生活。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月9日 12:33 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/1/n12153136.md#1" target="_blank">青松絮语：杨梅罐头</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/1/n12153136.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/01/ivy-150x120.jpg" align ="left"></a>古人说的“画饼充饥”或“望梅止渴”或许真的有道理，因为心理上的满足会在一定程度上影响到我们身体的感受。换言之，当心在高处或远方时，我们其实可以超越眼前的世界，体验到更多美妙的事物……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月2日 12:30 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/28/n12142736.md#1" target="_blank">历经7天 印度少女骑单车千里载伤父回家</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/28/n12142736.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/05/GettyImages-1214791928-150x120.jpg" align ="left"></a>印度一名15岁少女花了7天的时间，骑乘自行车历经上千公里的路程，将在外地打工、因故受伤的父亲送回家乡。此一孝行引起印度全国乃至国际社会的关注。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月28日 3:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/25/n12135511.md#1" target="_blank">青松絮语：擦去约束</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/25/n12135511.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/1209051314552382-150x120.jpg" align ="left"></a>孩子调皮，喜欢在我身上爬来爬去，有时候耽误我做事。

说了几次，小家伙不听，还很甜地凑上前说：“妈妈我可喜欢你了。”后来，发现他比较容易接受文字版的约束。比如，外面如果有“禁止停车”、“禁止吸烟”之类的标牌，小家伙只要听我们念过一次，就.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月25日 11:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/19/n12121576.md#1" target="_blank">青松絮语：窗外的戴胜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/19/n12121576.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/09/110828142052100445-150x120.jpg" align ="left"></a>太熟悉的地方没有风景，是因为我们自以为已经很了解这片天天见到的土地。然而没有什么是一成不变的，再熟悉的地方也会有惊喜、有风景。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月19日 11:37 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/11/n12099680.md#1" target="_blank">青松絮语：“骗人”的阳光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/11/n12099680.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/1604162222382483-150x120.jpg" align ="left"></a>小家伙说得有道理，我的确太依赖阳光了，应该活动起来才对。于是，我加入了孩子们的队伍，玩起士兵换岗的游戏，从一个点跑到另一个点。跑了几圈后，觉得双手不那么凉了，而且还感受到阳光的热度。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月11日 11:20 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/4/n12082450.md#1" target="_blank">青松絮语：水杯琴</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/4/n12082450.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/1605222039022483-150x120.jpg" align ="left"></a>每个人所处的环境不同，解决问题的方案对别人未见得适用。我们需要学习的是背后的道理，而不是机械地模仿。经过自己努力付出而找到适合的路，心里会有更多的喜悦，正如我们多次尝试、多次失败后终于调出悦耳的水杯琴……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月4日 11:41 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/27/n12065131.md#1" target="_blank">青松絮语：孩子的勇气</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/27/n12065131.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/1606292338552483-150x120.jpg" align ="left"></a>带孩子去公园，开阔的场地上设了一些平缓的斜坡，估计是给小朋友们玩滑板用的。

公园里空空的，没多少人，女儿到小坡上，没有滑板，她也玩出很多花样。她跑上跑下玩累了后，开始转身倒着走，倒着上坡、倒着下坡。我看得着急，怕她摔倒，但几次提醒，女.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月27日 11:49 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/20/n12046666.md#1" target="_blank">青松絮语：留住初心真勇士</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/20/n12046666.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/03/facing-150x120.jpg" align ="left"></a>在这纷纷扰扰的世界上，留住初心不可避免要面对重重阻挠，能冲破的或许都可以称之为勇士了……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月20日 11:02 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/13/n12027374.md#1" target="_blank">青松絮语：尘封的美</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/13/n12027374.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/Fotolia_101523837_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>每个人的记忆里都尘封了太多美好，只是很多时候我们淡忘了，需要什么东西来唤醒记忆……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月13日 10:36 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/6/n12007816.md#1" target="_blank">青松絮语：心中的光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/6/n12007816.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/1605282308502483-150x120.jpg" align ="left"></a>心中的光，不是去教堂做几次礼拜就能存下的，而是对世界、人生透彻的认知，是对信仰虔诚、坚韧的守候。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月6日 10:06 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/30/n11988758.md#1" target="_blank">青松絮语：心里的影子</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/30/n11988758.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/castle-3346106_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>心里一点微不足道的念想就足以成为障碍，在看人、听声音的时候产生混淆。如果心中有更强烈的先入为主的观念或偏见，那我们看问题时会偏离多远呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年3月30日 10:31 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/6/n12236633.md#1" target="_blank">青松絮语：断线的风筝</a><br></h3>我们终将都要学会面对失去，接受很多时候很多事情都在我们掌控之外的现实……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月6日 11:18 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/14/n12030480.md#1" target="_blank">疫情也关不住的心情</a><br></h3>大部分的人，这辈子从没犯过罪，没有进过监狱，所以不知道被关起来是什么滋味。

对于那些进了监狱的人，在感觉上除了失去了行动的自由之外，吃的都是“免钱饭”，好像没有什么可以操心的。

直到这次美国的武汉肺炎疫情爆发之后，许多人才第一次.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月14日 10:47 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_5.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;6&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_7.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_6.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_6.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1095_6.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid1095_6.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid1095_6.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
